大家點睇打開鋪頭啲洗頭水/沖涼液黎聞既人

係Dcard見到有人討論呢個問題 我以為唔開得係常識黎

但睇佢地啲熱門留言 多數人都支持可以開黎聞

咁我以為文化差異啦 點知我去Reddit 啲人都支持打開黎聞

咁係咪我道德撚上身

我都係以為唔打得開

我又覺得如果無膠包住的話 聞一聞都唔係冇公德心嘅 始終未用過唔會知道香味合唔合乎自己口味

但你見到啲人打開黎聞 點睇

我都覺得可接受
雖然我從來冇試過

喺萬寧見過有個staff打開畀個客聞

我唔係好接受到....
始終驚有衛生問題

台灣真係繁體支那黎

我覺得最好唔好有打開黎聞既風氣
因為香港越黎越多貪心既人，實有人會乘機倒啲出黎返屋企用
寧願大家一齊無得聞就算，靠自律既嘢係香港永遠都失敗

仲有細菌塵頭皮嗰啲真係好難避免跌入去
所以正確做法係鼓勵洗頭水牌子擺啲試用或者氣味sample出黎，例如之前Diane都有擺氣味sample出黎比人聞，我覺得好好

我覺得打一打開應該唔會有細菌 同埋本來支野都唔係無菌室整出黎

要concern個位係公德心 同埋一開封之後個保質期

買前都會開黎聞一聞先

你唔會知道啲人掉咗啲咩入去
最後用家一用發現咗啲核突嘢，負責既就係生產商，所以我覺得生產商為咗保障返自己，應該密封好產品，同時擺sample出黎

咁on9既
薯片又開黎聞？

試食

食品就極端少少
但洗頭水都叫衛生用品
買野你都唔想買到個爛既
開苞果陣你都唔想開果陣發現比人開過

咁仲係唔係開苞？？？

第一次聽可以開

唔試下點知隻味啱唔啱食

之前返工見到好多女人師奶都會咁做

陣間跌左粒鼻屎落去

唔應該開

見過有個痴線婆逐支逐支開之後吐啖口水落去

如果未用過會開黎聞下
岩就買返聞過個支

U記啲衫好多人試穿過
迪士尼啲毛公仔有多人抱黎影相

又唔擺sample唔聞點知咩味

通常問下職員比唔比開 由佢開好過自己開啦

唔岩呢咁？

一般來講有sample架？

使閪same咩，買支洗頭水幾錢，幾廿蚊唔岩用咪拿拿林用晒佢算，又唔係買樓，做乜諗過度過

講真，我就冇所謂。
係d女人好撚煩。我次次同親我老婆去買洗頭水呀，護髮素呀，或者佢買d咩精華定乜春野，全部都要試撚過曬，驗屍咁驗。
簡支洗頭水簡四個字你見過未？我自己就一秒簡完。

我：唉買啦，唔岩用比我用
然後沖涼房有三支女人洗頭水係我既

.
真係好撚煩，次次同親佢走屈寺都起碼一粒鐘以上 。
簡d咩唇膏定眼影，係要劃到隻手花撚曬，諗一大輪，然後唔買

我：買啦，隻隻都靚，買返去慢慢配搭下先知

佢無做野，佢d錢即係我d錢

返工成日見唔少，雖然公司話過拆開如同購買，偷偷地咁唔好比我知咪好嚟好去囉
係有啲人特別柒，開完閂唔返，一係倒瀉哂，真係代表公司多謝你啦，比錢唔該
仲有班仆街夠膽當住我面逐支拆嚟聞，心情唔好就即刻屌柒佢，心情好就慢慢玩，等佢拆返三兩支先要佢買哂佢

我會唔打開個蓋咁聞
其實都會聞到少少味
打開蓋硬係覺得會整污糟支嘢咁

就算佢有做野，你啲錢都會變成佢啲錢

其實唔打開蓋都會有小小味聞到,唔洗真係打開蓋

我自己就唔會 通常買黎買去都係個幾隻
但作為消費者有比錢做咩要估估下
我覺得無論平定貴都應該要有sample
而唔係走去屌個客點解拎黎聞

咁但係冇sample你走去打開人地賣緊啲貨黎聞就好冇品囉

所以咪話要有sample囉 出咁撚多味又唔比人聞
買左返去唔岩 覺得好撚臭 係咪有得換先
如果講到明可以換咁唔洗sample都得
唔係幾多錢問題 根本買野前了解清楚件產品係消費者權益黎
你買衫買鞋都要試清楚啦 你買對鞋都分分鐘比n條友試過

巴打心水清

好缺德囉
我會擰到open
然後禁出黎再聞
文明好多囉

唔刷下點知支牙刷好唔好刷

我都會開黎聞

會開黎聞，wfc？

Mr bean

用台灣做例子真係on9
佢地啲舖頭放出黎試用既化妝品d人係直接搽上面用
根本就唔講衛生